[親身經歷]坦白咁講，樣衰真係慘絕人寰

1.出街畀人用恥笑既眼光望
2.無人想同你做朋友
3.瘋狂打飛機
4.睇極重口味av
5.生人勿近
6.柯屎會彈水花
7.洗左頭都仲係有臭味
9.食m記一定唔加大
10.搞gay都無人屌
1.打機廢

大把樣衰打機廢好冇-.-

Sorr...不能與你感同身受

我咪話樣衰就會打機廢囉好無

打機勁 自膠

例子？？

大把電莖選手比你做reference

同d日本妹韓國妹識落
先發現佢地對自己國家既男人係好不滿

當然香港女仔都不滿香港男仔啦
不過香港女仔既理由係港男唔夠錫自己、冇錢、唔靚仔、唔高大之類
而人地日本人韓國人既理由係班男人真係大男人、當女人呀四、唔尊重人
點睇都係日本妹韓國妹既理由有說服力d

論知識智慧，香港人唔會輸(不論男女)
論身高，其實港女以為好高既韓國男人平均身高都係173cm，同香港一樣
論體型，港男輸
論錢論收入，係日本高香港少少
論對女性好唔好，港男地位全球最低，你係女人就當你公主，點會唔好?
論樣，中國同台灣就老土樣、日本人就正常d、韓國人就國字面細眼，香港一定係最正常

仲有咩唔滿意呀? 你講?
成班港女

佢地同我比既話，都已經唔算樣衰啦

又吹奏其他國家d女

你講嗰d有一半同樣衰無關係

第六條有咩關係?

緊係有啦

樣衰----->自暴自棄---------->亂咁食d垃圾食物----->舊屎好硬好大---------->舊屎好重------------>太重所以彈水花

樣衰真係好慘

好多都唔關樣衰事喎...
利申樣衰